透視中國團隊: 香港人要站在自由世界一邊，唔好歸錯隊。

香港人係世界好多國家仲瞓緊時已經站左係自由一方
仲係最前線

佢話香港要做柏林圍牆，比西方推冧